大陸升學

其實報免招生個d有咩用。。報完應該點做 係咪只有等
求解答

不如你問下返到黎有咩職業做先啦

除非讀清華,北大,上交,復旦,浙大...呢D 名校.
如果唔係真係香港讀IVE好過.

佢是勁，不過勁自己太多根本跟唔到。

除非無經濟負擔，萬一跟唔到都無嘢，我就都想去

咁有好大其他科香港小嘛

真呀

大陸升學最常見係暨南，易入易畢業

中醫學院個d呢 我免試淨係報左個d

同你講，咪撚讀
讀中醫窮一世，你唔好以為讀完個中醫就好易考牌
難考之余，仲要每年發牌數量有限，就算你夠分都未必有牌比你
冇心讀何必浪費五年去讀

大陸升學不如ive咪算
I've 努力少少入翻ugc 仲好啦

Sem又長撚過人，讀既嘢又冇用

唉好難搞 屋企人又話想我去大陸讀。。。

上去主要識下d人 其實我自己都唔太想讀 擔心屋企人壓力 btw多謝師兄解答

見住年年四五百個人走上去讀中醫真係好笑

同你講，唔好諗住識到人，你永遠都只會同港澳生玩
仲要你暨大廣大唔係係廣州市中心，你想識人？難啦

唉我自己有報體育學院既 但佢又唔睇dse個成績 要考佢個個試先得 但我grad左都成年。。衰尻硬 又唔睇dse成績 痴尻線

唉我都唔知可以點 屋企人又不斷比壓力我
唯有睇下今次收唔收 唔收就做野算
但做野又冇乜方向。。。

你忍到讀完五年 考牌等一年，考唔到再等一年
就算考到牌，請你人工得13-16k，抵咩？

唔好諗住叫degree holder 就考officer政府工
考唔撚到嫁，大陸讀中醫係冇英文讀，英文要真空五年
加上香港政府唔一定認你個degree ，情況同有Hon 冇hon degree 一樣

考紀律部隊算啦，你應該本身都讀唔到書
一係I've 一係做嘢算啦
除非你屋企有錢比你fing

好迷惘 唉 讀又唔係 唔讀又唔係 自問自己唔鍾意讀書 但屋企人又想我上去 唉佢地希望又煩一餐

係呀頂 依個就係後路 本身唔夠5條2 今年補考左一科 但讀唔到就做政府工or紀律部隊

條路你自己揀
理佢地咁多做乜尻？

本身冇22222 就唔好再諗讀書啦

佢地想你讀上去 唔係叫你拎張垃圾到冇得再垃圾既學位番黎
大陸得幾間出名 比盡廣東計堆中山
乜野暨南 深圳大學果d 你上去讀一定會後悔
唔好以為真係叫大學生
係香港連講自己讀緊書都未必敢 怕比人問
有好多同學番左去讀 個個番黎仲衰過ive
一係保險 一係賣衫

呢樣真，我千奇唔好讀暨南

係中學一係玩一係訓 算好好架啦